%@Titre: Amiens -- 1997
\begin{myenumerate}
\item\label{amiensq1} Développer et réduire $D=(a+5)^2-(a-5)^2$.
\item On pose $D=10\,005^2-9\,995^2$.\par Sans utiliser la
calculatrice, en se servant de la question \ref{amiensq1}, trouver la
valeur de $D$ (indiquer les étapes du calcul).
\end{myenumerate}